爆眼少女被藍屍起底

藍屍群嘅所謂起底組，仲有埋少女家人嘅資料住址等等......
但有提及到「屯門區區議員」透露
區議員咁樣公開人地資料，係咪好有問題？
麻煩有冇人知果個議員係邊個，可以去了解下點解佢會收到啲咁嘅消息！？

點FC?

藍絲谷咁多廢老 print晒出黎貼通街

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

掩口叫佢唔好告差佬？

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

印定啲8964 banner 等佢用唔撚到先啦

胡生千祈千祈唔好叫雞
如果唔係又好似付國豪咁